# ТЕСТОВОЕ ЗАДАНИЕ
Необходимо разработать изометрический шутер _(пример https://youtu.be/Fh8FrGj4kqI?t=1476)_

---

##Требования:

1. Платформа - **Android**, разрешение - 1920x1080
2. Управление - тач (два виртуальных джойстика). Самостоятельно реализованные в коде (не ассетом).
3. Графика - любая 3D, код свой.
4. 4 вида врагов-примитивных фигур разного цвета и формы (текстурированные). Каждый вид перемещается с разной скоростью.
5. Локация квадратная со стенами, текстурированная. Камера видит 20% локации. По середине каждой грани в стене ворота. Камера не должна уходить за стену.
6. Враги волнами случайным количеством от 15 до 30 выходят каждые 10 секунд из случайных ворот. И со скоростью на 10% медленнее максимальной скорости игрока идут в его сторону. Враги расположены разрозненно.
7. Игрок  расположен по центру камеры. Стреляет левым стиком, правым стиком перемещается по карте.
8. У игрока 100 хп (отображаются в интерфейсе). Каждый враг с удара отнимает 2HP. И бьет с частотой раз в 2 секунды.
9. 1 пуля игрока наносит 100% урона врагу. Пуля летит прямо со скоростью в 5 раз быстрее, чем максимальная скорость игрока.
10. Скорость стрельбы - 2 пули в секунду. В магазине 16 пуль - дальше перезарядка 2 секунды.
11. Если игрок умирает, то появляется экран с кнопкой рестарт.

---

